老闆係鬼婆，我想憤怒辭職，英文應該點講？

I am quit now太平凡，有冇一啲有霸氣既？

I is quit now

I go to quit by you

Quit, I will.

rage quit

I don't know la bitch!

Either let me fuck ur asshole, or i quit

掟低staff id, 好嬲咁同佢講 bye bye

You're fired

I would like to quit my fucking job with raging fire now!

請班力架一齊唱

Come fuck me!

Me no do la fuck

get out

bitch I quiy

sorry mum i will clean the toilet now

Maybe she would pick the first option

臨兵鬥者皆陣列在前
誅邪！

講中文啦，走都要低聲下氣諗句英文點講？

You are fired!

During the past ____ years in this company, I took on extra work and more responsibilities because I know that my performance is closely tied to the team’s performance.
I’m working as a _________ and I have successfully implemented cost-effective solutions for the interest and growth of our company for the last ___ years.
Though I enjoy working here, and I appreciate any opportunity the company offers me, I regret to tell you that my current salary doesn’t meet my expectations.
Except for a pay raise, I believe I do really need three more vacation days for the year.

保證老闆聽到，立即炒魷魚

i want to quiet now

fuck this job, i'm out, mother fucker.

Im leaving!! Im fucking leaving!!!!

i fucked ted

I want to quit angry

Pikachu!!!!!!

Angel 痴積！

i am misery

I am angry bird

imma quit on your whiny ass, bitch!

You no give, care

Do you want some🍆🍆🍆🍆🍆

No do la

I'll be your boss.

Sick my dick bitch,第二日升職

Try my jj

I think angry resign

You, fuck off!

樓豬小學雞英文？
用am就加ing啦

Suck my dick bitch

wanna get laid tonight, baby?

佢炒你就you are fire
你唔撈就同佢講you are water

Suck

I am done with this cunt

Molamola golagola

I quite angrily

fuck u white trash!

Surprise mother fucker

I quite you.

FUCK THIS SHIT IM OUT

I slept your husband,sorry

i am sick of this job

You ! Suck ! My ! Cock

i am done angryly thank you and u ?

死開啦支那種

diu ! no do

Dear ______,

I have a good and a bad news for you.

The good news is, Campaigners raised almost £18,000 for the helium-filled six-metre high figure, which they said reflects Mr Trump's character as an "angry baby with a fragile ego and tiny hands".

London Mayor Sadiq Khan gave permission for the balloon to fly.

On Twitter former UKIP leader Nigel Farage said the plan was "the biggest insult to a sitting US President ever". Under the plans the inflatable will be allowed to fly for two hours on the morning of Friday 13 July. Leo Murray, who is behind the crowdfunded idea, said: "[Mr Trump] really seems to hate it when people make fun of him. "So when he visits the UK on Friday, we want to make sure he knows that all of Britain is looking down on him and laughing at him. "That's why a group of us have chipped in and raised enough money to have a six-metre high blimp made by a professional inflatables company, to be flown in the skies over Parliament Square during Trump's visit."

Mr Murray said organisers initially "didn't get off to the best start with the mayor's office over this, who originally told us that they didn't recognise Trump Baby as legitimate protest". However, he said City Hall had "rediscovered its sense of humour - Trump Baby will fly".
A statement on behalf of the London mayor said he "supports the right to peaceful protest and understands that this can take many different forms".
Mr Khan's city operations team met organisers and gave them permission to "use Parliament Square Garden as a grounding point for the blimp".

The bad news is, I quit and my last day is on ________.

Regards,
_______.

De li mai li bu li

You leave, or I leave. You choose la bitch

my power powerful! you day day eat banana!

I quit THOT

suck my dick bitch !

I want to quit
🖕 u 👌?

Twinkle Twinkle little star

i am Fan Lo. i quit!

I am quick, try me, bitch!!

fuck you ,i am done

I am quiet now

see ya 👋🏻 cunt

I want suck your boob

Diu!!!!!!! Ng no LA!!!!!

i am angry, bye!

I go to school by bus and may I fuck you

u ng go, i go
no see u, u shit

Me Ng do la
88 your tail

Sayonara

I am getting sick of you, fuck off bitch !

you are quitted by me

I am done

Boss is ghost wife, I want angry quit.

Me no do la now!

You’re tearing me apart Lisa!

直接除褲用jj掃晒佢枱面d野落地
再大叫反青復明！打倒洋鬼子！

I quit or you squirt, make your choice

you disturb me fucking

i get back to my work

i will be back

kiss me ass baby

Fuck u，nigga

入房除褲射左先講

I’m fine , thank you

throw gun no do la fuck you

I angrily late to work

Angry angry pig pig~ resign resign~ re~sign~

boom bitch get out the way

u r fire

I will go to school in Australia la
Die Aunt eight!

fuck off , i am

I go to school by bus

I don't mix la bitch

ngo ng Jo la

Fuck you.

Stupid cunt fuck you la

I will be back

me quit la ho lun nao ah

Fuck you bitch!
快靚正

Anal dinner tonight!

I go now sorry

suck my dick

DLLM

I want to fuck you

I am noticing you fucking bitch I will no longer work in your bullshit company.

Bye bye me doesn’t do la diu you,I so angry so I don’t do this job la diu your old mommy!

i love you darling
can i fuck you?

eat my dick

I will make your PUSSY WET

sick

Suck my mother fucking dick

My power powerful

You cunt

I go to school on foot, I am angry

I Quit! 兩隻字攪掂

Fuck you

Let’s have sex

Suck my dick, bitch

I am angry so no do la

講返 屌你老母唔撚撈啦 吧啦

I am quite

bye

Do you want some sperm?
Coz i always put them into your coffee

I want to kill Ding lick the look guy

You know what? i am gonna quit this motherfucking job and get away from you as far as possible! damn it motherfucker

你：boss, I’m fire
你老細： Yes, you are fired